有咩藉囗打比女仔

你地平時打電話比個女仔
可以用咩藉口
我都要請教下人

打比佢問佢有咩藉口打比女仔

唔小心㩒到sor

你好 我地係恆生銀行打黎

你on9

飲醉左

要查日文

打錯電話 跟住開似傾

我唔飲酒

Cold call

佢唔用行生

Hot call得唔得

和記環球電訊

佢識広東話

我想屌你個小嫩穴

咁咪啱

睇錯打女仔

係你細膽 我出返去你自己慢慢問

突然好想你

不要暗戀，去強姦。人生沒有那麼多時間給你演內心戲。愛她就去搞她，喜歡就去強姦。表白有什麼用還是會被拒絕。追不到就下藥，翻臉就發裸照。大不了蹲監獄，你連監獄都不敢蹲還好意思說愛她。出來之後找到她繼續強姦，強姦到讓她開始懷疑自己的人生，讓她覺得她人生的意義就是被你強姦。

想打咪打
打過去
喂你得唔得閒
可唔可以聽我講兩句？
佢想同你傾既根本唔洗咩理由

冇錢

我想同你做愛，約時間地點

諗下點樣傾耐小小好過啦

唱藉口比佢聽

佢依家有單一目標

我唔打女人

想聽下你把聲

喂 啊珍？ 田雞呀

直接打電話啦都唔知怕咩

你好

做愛？

正解

以交配為前提

比朋友玩電話

佢食緊湯丸

好唔好食呀？

利川：佢覺得好食

今君のこと考えながらオナニーしてるよ…ハァハァ…ウッ…

有病

好痴線

阿爸阿媽唔係屋企好悶，想搵人傾吓計
我好多時都係用呢個藉口

好悶

笑左真心